【一人一信】緊急投訴悅湖打人保安！！！推到上報！！

街坊話聽晚7點佳定GM會去空地交代，大家記得去問清楚！至於打人保安，一定要投訴到釘牌！！！
—————————

【投訴信】（範本）

佳定物業管理服務有限公司
總經理陳家璈先生台鑒 :

本人為悅湖山莊X座X樓住客，就二零一九年八月五日（一）晚上李姓保安員於屋苑範圍與住客衝突一事，表達強烈不滿，並要求物業管理部嚴肅處理事件，對涉事人員作出適當懲處。

綜合當晚住客陳述及網上片段，涉事李姓保安員當晚不理住客反對，欲以鐵鏈鎖上近輕鐵站的屋苑入口鐵閘。事發時正值晚飯時間後，不少住客工作或外出用膳後須經過鐵閘返回屋苑休息。李姓保安員無視住客安全，草率取用鐵鏈鎖閘，並無提供合理解釋，拒絕住戶進入屋苑範圍，有關行為已嚴重違反物業管理準則。

李姓保安員辯稱其遵照上司命令鎖閘，態度囂張，進一步激發住客不滿情緒；其後，李竟恣意以鐵鏈襲擊一名男住客，經其他住戶制止後仍亳無歉意，事後更於保安室談笑風生，此等惡劣行為令本人深感憤怒。

及後住客得悉在場另一位女保安人員為保安副主管，但該名主管當時並無主動向住客解釋澄清，在衝突發生時亦無介入阻止李姓保安員施襲，嚴重失職。就此，本人嚴正要求管理處就該名保安員的暴力行為作出詳細交代。

本人亦得悉有住客於事發翌日下午到管理處要求進一步交代，但 貴公司一名鍾姓經理聲稱未能掌握事件情況，引起大批住客不滿，本人深感失望，更質疑有更高層人員包庇縱容暴力。事件發生超過二十小時， 貴公司區域經理至今仍無法聯絡，反映 貴公司管理層辦事不力。

一直以來， 貴公司保安員與住客相處大致融洽，縱保安服務表現乏善足陳但街坊包容忍讓。惟是次 貴公司處理事件的手法差強人意，令本人及其他住客對 貴公司物業管理服務質素大失信心。倘若 貴公司繼續聘用該名涉及暴力罪行的保安員，我們一家都感到生命財產受到威脅。謹請 貴公司務必跟進，並從速改善。

順祝
清理門戶

悅湖山莊住客
XXX先生/小姐
二零一九年八月六日

———————————-
投訴意見Form Fill

佳定：一般查詢及管理服務
聯絡人: 林景成
電話: 2512 1838
傳真: 2887 3698
電郵: kslam@savillsguardian.com.hk

推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推

推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推

推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推

【8.5罷工】示威者圍青山警署 悅湖山莊突鎖閘 居民保安爆衝突

(屯碼撚) 同我認撚住呢個肥鳩保安！！！

(屯碼撚) 同我認撚住呢個肥鳩保安！！！

(屯碼撚) 同我認撚住呢個肥鳩保安！！！

推！！！

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

推推

推

推推推推

推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

推推推

推推推推推推

推！

已sent

借一借位

[集思廣益] 民間記者會，一人一建議，一人一公佈
(內有詳細意見)

一層樓唔需要有咁大段「推」字
會令人反感
希望唔好再出現呢種畫面
利申：好認真

市民有權親自逮捕

一個累全家
唔交代嘅話
新年全部保安無利是

push

推街坊好野

1推

直頭換個間啦 成班友失蹤晒咁恐怖

G持

住客識做啦

無事吹水 有事潛水

屯門友幫推

機場

自己屋企自己救，一齊聯署要求取消全港保安員的最低工資保障!
即使未必成功，也要發揮稔魚效應，令態度惡劣的保安員反省誰是老闆!
請廣傳!

啱，唔交人就集體負責